talking to the moon

🌚

talk to me

🌔

你都未答點解

屌 佢真係好樣衰

尊重啲！

靜啦

咩點解

......我jip受唔到........

我嘈

ok唔問

未stalk過人？

淨係比人stalk

話說小妹悶悶地就想玩下交友apps，之後識左個外國仔，profile遮住個嘴，但睇對眼都幾靚仔，於是就講左幾句，佢話自己加拿大讀書又話有D錢，之後仲話我靚，傾左3幾日就追我，我沒即刻接受，但佢一路對我好好，又作歌比我聽，又話唔可以沒左我，超心動。各位巴絲覺得我應該接受嘛（利申：我沒男朋友，佢都話佢沒拍過拖）

柒

牙肉王

收皮啦你

做咩自貼？🤔

我認真

晒命

Ching真係幾靚仔